［有片］台灣女主播飛釘 講時事財經

成個邵音音咁既樣你都啱

揾左好耐終於揾到

屌那星真係邵音音咁既樣

一入節目就有啦